# Когда на кругу полетов ВС, имеющие большую скорость, могут осуществлять обгон ВС, летящих с меньшей скоростью.
до третьего разворота с внешней стороны аэродромного круга и ...
интервалом не менее 500 метров